SHF拉打特攝綜合POST922 向三合一說要一

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

1月預計
21派 港魂未知

20年
5月 1月24號截

8月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

要一

說fuck

lm

新po留名

出三合一時大家既反應

泰迦三合一 要一

三合一！

Are you ready？

RECYCLE！

Agito幾時再出新嘢

做嘢啦恰眼瞓

今日尚算精神

已遺忘

早
新po留名

早
到

新手留名
樓豬又盲撐三合一
向三合一說fuck，隻三合一dum得
減少膠浪費

新手留名

你1000%盲反

三合一 x 1000%

無盲反 真係樣衰

1000%樣衰

如果係真骨 agito 二合一，我1000%要二

平心而論，三合一真係1000%樣衰

我都咁話但要一

1000%冇人想要

永續樓主

向碌地王說要一

地上最強

平成最強碌地王
由平成碌到令和

永續大鳩預就有得諗

乳鳩已退役

全力格劍

沒完沒了

無燈比返可動你
不如做個細既燈仔好過啦 超人扭蛋建築物個類

再下一轉先

Shf都收左皮 模型整色整水番到生咩

等緊第2季出

出第二季又可能改dd出隻s2既shf

環保嘛

橫掂仲要紅色未出

大家早

新post留名

係咪海海影

我影的

我都有影張

長期被追擊

咪扮 上次我影架

真性情 已無敵

院長夠鐘派藥俾樓上幾層

係時候出啲真花圖

留名

蛇神

已置頂

你試吓送份禮物比佢
應該可以係佢公司隔離個垃圾房到搵到

做乜po我同BB刨肉嘅相

嘩

做得好

緩和氣氛

做乜無端端掉咗個原子彈

哪知你兩兄弟咩

送禮勤送禮比美空

無聊食飯搵野講下

想買個可以連落電腦嘅blu ray碟機

啲肉望落好好味

PS4算啦

ps4

仲買ps4

想剪gif

白金工作室發表聲明，宣佈正式獲得來自騰訊的投資，雙方更會成為合作伙伴

剪真花食野

聽住先

x 真花食嘢

有聲明

💩💩💩💩💩💩💩

俾盡150

太過份
原價185

有一齊屠龍知佢有PS4先咁講

果40蚊包埋貼紙就諗諗啦

日仁150大量

黎緊3合1錶芯
好彩未買dlc

咁平㗎咩
我仲未買 平平地入返隻先

已盡做

就咁睇個錶芯啲上色做得好足

睇下有無武器再決定

跟唔跟啡盒
話唔定過十年之後剩係個盒都放到$150

新貼留名

1000%

要啡盒，另+$150

唔上色部分堅持唔上色

上色要留俾真骨

邊個話無啡盒

有啡盒呀
但要再加錢

sor囉 新手唔識

又扮新手

是日新手

好巴打

希望有中字啦

夠架啦

我見到真性情

做咩

1000% OT

1000% 食女

日仁即係邊間？

Csm amazons 等到2046都未拎到，日本都派完 香港仲未有

1000%海旁

學生妹墨b

港魂工作效率係咁架起

黑貓寄存公司仲罷緊工？

寄件人 港魂仲昏迷緊

賣緊衫
塑膠產品下次先

我幫個fd訂嗰盒模型1月2號到咗了
可能佢拎個送貨number打去黑貓屌屌佢穩陣啲

賣衫最實際
$700/一件

港魂：唔制

咸蛋超人零一衞衣$750夏天送到

喂等等先
我上PBHK睇 佢寫2020年1月派架喎
未派貨好正常
咁即係唔關黑貓事啦
PBHK只有每月月尾25號打後先會送貨
撞咗新年假期 咁即係最快都要1月29號先開始派

預鳩

我頭先見到…
喺度諗…
係咪真係有日本仔會J佢

補充幾句
日魂1次係十二月送, 2次就一月, 3次就二月
港魂好似開得1次係一月先送

港魂唔係老馮同日魂同一個月派下次睇清楚

自取最實際

2月先有得玩

原來一月派 即係農曆新年先到啦

新手唔識 以為遲日本一兩星期先派 唔該你

港魂好閪架再加埋黑貓啲效率

一月尾撞農歷新年
加埋黑貓罷工
保守估計 二月五號六號咁上下應該會送到嘅
想快啲有得玩就自己打去黑貓寄存中心同佢講改做自取

我覺得要二月尾

今個月仲有埋某系列一齊派

原來有開呢件
果然專賣衫

下個月先有救世主撚

衫 開
玩具 唔開

著上GUTS制服，成為迪加嘅好隊友，保衞地球

希望開taiga
向三合一說要一

有冇人覺得而家果d拉打好兒童向
幾時可以出返AMAZONS果類黑暗系

鳩估
黑暗系出唔到街, amazons喱啲再出都只可以當bonus放上網播而唔會取代TV播緊嗰套
反而覺得依家拉打有啲夾硬賣玩具感覺

睇東映心情

如果同Netflix 合作出就正

東映肯先算啦

咁又係，咁大舊肥豬肉點會益人

同Amazon合作出Amazons續集(?)

想要the next 續集
造型最正既1 2號 v3

1000% 唔會

有見地

蛇神好嘢又收工

面書有人話三色台播埋快盜就唔播戰隊
ViuTV唔知會否接手買真花返嚟播

買碟喇

想多啲人認識到真花

廢老台事旦啦

ultraman nexus有版你睇
雖然我最鐘意nexus

左邊着戲服, 右邊都係

香港會播至痾嘅真花定戰隊嘅真花先

依家先知原來有買賊仔戰隊

正常

btw認唔到壯仔

睇身高啦

你個人就係咁架啦

右邊唔係啦

我比較在意大粒墨既微O型腳企法

壯仔突然型咗咁多，真係再次證明時王垃圾劇本累事

今日食左幾多女
雞雄好野

哪有女

望下啲單

sor我返去做嘢先利申收咗工

雞雄哥食女好嘢

拎返去做

曲線讚時王老婆有眼光

中肯

公司部電腦自己做緊

雞雄哥返屋企都做嘢點跟

雄哥run programme

唔同style姐
唔計劇本，時王個look都唔差嘅

瞓覺就有

等睇要人幫我執屎

呢張幾靚

你咁多朋友唔怕啦

收皮啦雞雄咁多女玩哂啦

雄哥一聲令下，唔單止有女瘋狂圍，連電腦都自動幫佢做嘢，其氣魄可謂千年難得一見

收皮啦哭哭咁多女玩哂啦

拉

討伐佢吧

今晚打得，睇下隊長點

預我9點要等交收

交收車車呀傻泣？

交收架林寶揸車返工

都話係公佈人選個陣就比牙壯吸引左

你10000000%盲撐

冇撚有錯

右邊要一

中間瘦到好似你咁

我老婆冇一張唔靚

拍完時王即刻瘦返

依個唔係本體

呢位巴打就有想法佢真係點著都極度靚仔，萬年一遇

慎入

離開左東映養豬場即瘦
擔心izu同墨b

粒 __ 變大粒咗

撐到盲1000000%

呢個真係不了

1000% up
Presented by ZAIA

Cls gif我睇曬

個gif圖完全係痴撚線

預巴係咪咁鍾意送禮勤？又po

見到幅字 諗到啫

btw以前我都成日睇徐三好啲post

大粒 __ ： 丁

點解無woz

有野做咪唔嚟囉

徐三好巴打真係好有創意

又拍MV比女溝

woz唔出現 都有人頂更

大隊長5-10分鐘後ok

唔急 1人中

講嚟聽下

集會等

打咩

一番賞加扭蛋機各兩抽，差啲即場喊出嚟

再抽
好想要B賞一set

要一set就狠心出去買啦，抽到B賞都仲要抽款，破產都未齊款

日本抽都要差唔多50蚊一抽，兩抽過完手癮算

預鳩想點

召喚下你

回壯仔幅嘢個字

細橙

大橙

血橙

菠蘿橙

冚家橙

影相不嬲差勿屌

大橙越睇越英

你應該要入啦

左邊打包

睇到最尾笑咗
btw我有檸檬橙同生果拼盤

哎呀屌啦未冚家呀原來我隻檸檬橙唔知擺咗去邊忘記咗佢果籃真不了

冚家橙

大橙正

以為最後會貼埋車車
Btw，想大將軍出真骨

時王老婆要護眼到何時

唔貼啦傻泣又會嚟料架大將軍幫朋友交收過真係無乜愛想大細橙出多啲

老註巴係我唔願意除低呢頂帽我愛壯仔！

屌你個死mk冚家橙

幾時影下新相過大家睇呀

孤仔而家有咩shf可以訂

sor9乜都唔識

邊個畀負皮我
我貼孤仔link咋喎

一齊拍劇拍左50集眼尾都唔望下
另一邊做訪問就
Btw 月讀打包比我

咁早就追擊基池

大家好

早 mk

預鳩幾時貼下相畀大家觀賞下你啲收藏品？

等埋隻屎撈溫先

Okay 呢排好少嘢出好似鼓勵下大家影返多啲收藏品都唔錯

不知幾多野出

Okay 我呢啲小薯無您玩咁多系列嘛

做咩無視geiz

港魂都唔知幾時有啦真係好撚煩呀變到

唔煩 都係送上門 只係幾號派就

龍兔

笨大賣首飾架

玩具副業嚟

一對嚟

證明劇情係gay

好似無日本限定

雞雄要一

龍我有女
海有美空
鬍鬚有記者

咁問題黎啦
賤兔呢?

有60個full bottle

有天才樽夠做啦

有中國結衣

who.gif

不了

有個meme係講用完sclash driver就有女

呢個不了

唔夠派

9up
佢個套同居節目

肥妹個fd

肥妹同佢fd黎

睇第一集已經覺得佢好做作

我要sclash driver

shotrise定sclash driver

啲戲鳩到話似拍av多過似扮情侶

呢個不了或者你派

雞雄好野

預鳩好波

你唔撚駛啦大把老婆啦你

我全都shotrise.jpg

早曬

早

早啪

都估到佢會咁玩

玩具純粹副業

不斷出tee出飾物

啪早

咪臭係

笨大快啲找埋古迦真骨條數佢仲好啦

20週年啦係時候啦

頭先發左個惡夢見到老母襯我出街丟晒丟D真骨盒話慳位淨係攞左隻本體出黎下層果d配件全部丟晒

拿拿聲一次過出曬其他form就fit曬

裝動玩法

發夢姐 無事既
唔想惡夢成真就先發制人自己掉左先

掉唔係問題！但check清楚有冇野先好掉

再講佢幫你新年送比親戚架喇

早雞

岳仔又被追擊

唔早我

各位早

早 大團長

1000%銷量

早射

唔會既

早小器乳

呢排興換甲

早哭

哼

各位大佬早晨
新手第一次留名

奧山 真花共演

已讚

呢排你威啦

奧山我個1蚊呢

威到無人再提起

要睇

少唔少啲啊

夠啦

任訂架喎

預巴係指要一箱

早預早泊
終於唔洗再比人問幾時出

番號呢

初初仲吹到有2次

首期靠今次

魂限不嬲一箱箱

WW3?
突發 伊朗向美軍基地發射導彈

無敵出之前: 日日問幾時出無敵
到無敵終於出: 無敵不了, 幾時出無限魂/天才

疏囉新手唔識

成日問問問又唔幫襯

到時又不了

到無限魂/天才出嗰陣咪又重覆一次喱段嘢囉

上套連動既劇場版都未見有中字

訂返三隻無無補數

冷門到咁？

唔好爭啦 古迦戰隊打尖

係咗架啦 戰隊Wfc

分開嘅ok

三入左

玩頭髮都玩一晚

一個月一隻

evol都未玩弄過

邊一套
快盜vs警察vs九連者

我連真骨K先生都未開

阻住曬啲位

係

置頂

有中字喎, BD 8月21出同一日就已經有中字

龍兔戒指留返比啲MK買

可以拆開幾浪漫

無入呢個gp 得再生站
得閒搵下先 琴日先得閒睇返不能笑

科學實驗好撚正

用開最底嗰個

個老學生比人欺凌 掛左單車係高空笑左
唔知係咪請左新地圖 cut左好多野咁

九連者唔吸引嘛

但暫時戰隊最強胸器應該係九連者

你淨係睇咗4個鐘果套？

大家早好眼訓

係咩
忍風藍同豪快黃豪快粉呢
仲有真花

4個幾鐘ver
無左2班大叔battle同最尾探險

今集無探險有大叔

仲有一個完全版應該個幾鐘

想狙擊 不過呢張相就算

竟然係咁 搵搵中字先
今集搵返女王的教室返黎

係呀佢都忍唔到笑
因為佢套劇就播順道做下宣傳

食左防腐劑....無變過

保養嘅嘢

港魂開啦

塑膠垃圾

Iwae
乘搭時空列車自由穿越時間既假面拉打
佢既名係電王

如果係通販都仲可以諗吓，魂限真係不了

留名跟進

ep1

英明

頭先喺Facebook見到有SHF Zero One 訂，279，但要硬食50蚊運費，入唔人得唔呢

斗斗城

睇你想唔想搏街貨平啲囉

佢好在隨時cut得單，我見有啲訂都要380，傻咗

我要訂壇黎斗BB果件
然後PBHK又唔撚開

好撚遲開

今日唔知pbjp會唔會有滅同zio三合一update呢超人三合一之前話1月9號開訂 應該佢地都同一日開啦

係呀我都f5緊

三隻都唔想要 寧願佢出Ground Zi-O

ground zi-o都想要挑戰成品QC

等睇圖

三合一應該呢兩日喇
滅感覺上仲要等月中/月尾先

滅
三合一

直接Grand Zio完左條line佢啦

仲有劇場版Zio Ohma Form

睇完劇場版反而無哂興趣

Ohma form本身就柒
而且個劇場版啲劇情做到1999咁
希望01 X Zio嗰套個劇本會正常返啲

為何呢

套戲太19有啲位睇到好尷尬

變身果刻幾有霸氣

出既話都會要一, 唔出都唔會可惜

我覺得今套幾好睇
不過隔離post啲人又盲反zio

支持

食咩mk

垃圾飯又唔平平時嬲起上嚟要幫襯國寶

蛇神可否教路邊度有垃圾飯食

工廠區真係少去以前住秀茂坪好少落觀塘食甚至出街食

綁左都吱唔到對波出黎
陰公

綁得咁鬆就算啦 同埋佢本身真係無波

這裡有沒有管理員……投訴

同時間一樣 努力擠出嚟就有

下次個post直接係成人台出啦

出奇地靚

Ohma zio個設計本身都唔差嘅

右邊係好似異畫咁

我意思畫得靚

好似同一張背面

左邊一般, 右邊幾靚會想收藏

二張都要

係咪hazard有張又係呢個款，都係幾型

利申冇追開卡唔肯定

呢張

異畫

儲下異畫幾好

有米的老鼠

無隻老鼠係有錢架

呢啲又係深坑，窮撚儲下色紙算

色紙定卡 我會揀卡

岩岩睇完over quarter
成套野都笑話咁

有熟肉啦？

有啦

遲咗到
正想Post

剛派碟就有了

請停止攻擊

剛剛放監

梳囉 食開垃圾飯

可能佢忙到依家都未食lunch

點跟

雞雄哥好嘢

而家興輕食

垃圾地方米帝先食得起 點跟

食杯麵

杯麵都貴過人

食個包嗰啲?

公司有啲19杯麵賣啱啲OT人士

公司有大量咖啡 放便同事OT

係咗架啦
太飽做唔到嘢

我都有

早兩日先飲太多 夜晚瞓唔到

又唔屠龍

今期有咩好刷

大團長100

鳩斬發洩同鳩嗡等我到咗100可能多啲嘢打呱

1000%盲撐

無仔好

三合一入幾多箱支持壯仔

唔該晒，返緊屋企途中唔方便po圖

其實真花個鼻唔靚

真

白色deck有無介紹

鼻樑唔高

油王收埋咁多

有人些牙

細個邊有錢出街食落工廠區都要車錢架食個老麥已經好開心啦個時

港魂淨係識提人賣野

買*

之前有白武裝 宜家係甲龍好似

一日一次
請看看近期的美少女戰士

到貨日永遠都遲

唔吹奏奧山就啱

發現米王Fb

莫非你就係神仙b

啱啱睇到email都屌咗出聲

任屌架喎

裝動零哥想買

好似有d豬膽

乜柒熱門嘢都唔開然後提你買冷門嘢然後所有嘢都月尾送

玩具舖都有訂口罩

以前港魂都好閪, 成日想搵嘢搭單share運費, 佢就一樣截訂先開另一樣

喱期賣口罩賣到夠錢移民利申唔知邊間

無合併單已經戇鳩鳩

攪到黑貓閪冧

就快同03一樣 口罩加價

無謂講邊間

港魂收運費都收到手軟理得你黑貓死咩

加咗好多

其實係有少少 鼻樑唔高就更明顯
不過整體都係靚

到最後都係玩家受

依掛都好多香港人黎台灣掃口罩

有做開採購睇到代理個價同市面個價差好遠幾蚊十幾蚊變到幾十蚊幾百蚊shf 真骨個啲都唔係炒得好勁姐

存倉費黎架咋

頭先行旺角油麻地都見到門口一箱口罩，仲擺得出過啲玩具

薄利多銷

手持口罩有...

買定

伸手會員報到
想用一盒口罩換1隻白腰帶真骨dcd得唔得

得啦 知啦

豬瘟呀

連登問題 唔關我事架

排口罩

ff下好啦
最多換到個盒

用家問題

好似好畢

唔買mic

白武裝堆圖幾靚架

咁大張 加密好喎

咪碳咁都中槍

呢啲應該4重加密

咁都叫薄利老闆係唔同啲

老預今晚又帶升

是日休息

OT人士

永遠唔叫

原來係你佳人有約

你咁勁

預咗架啦

休息下都得掛

梳囉 又唔受玩

明既

你都唔撚上

雞雞未派收工指示

都係算 一係等高達 一係依家玩拉打BTW詩姬D女幾好J

偉大嘅雞雄深潛咗

死咗

係咪有女子上司

不能只有我見到

玩拉打 exaid真心副deck幾勁
Fourze就差D電王就等下彈Buff左先算啦

全男

轉工啦

呢幅真係有啲醜

呢張係真性情聽講
平時個D係相轉移裝甲

終於放工

訊號唔好呱

話咗死咗

幾少人帶就真班冚家剷咳撚到仆街都唔撚柒帶班濕鳩廢老隨地吐痰

坐巴士口水放題

廢老：都冇事
睇我未病就知

同埋唔好貪型帶d黑口罩 唔防細菌

個啲防花粉口罩廢架
手術口罩保全家

答 係呀 吹咩

shotrise

即刻咳多兩聲仲要

對住人塊面咳

晚

1/3隻

你地嘅奧山出卡
挑戰你地運氣未

同邊個夾

等睇巴打們爆盒

偉大既雞雄 爆盒吧

買一盒都齊唔晒

夜媽媽又放圖

今日有人話我唔放圖嘛
搵圖又要時間

睇住又比人話入黎睇玩具 變哂得丁圖

財團B瞓咗無計

忙到無點追post

預...

這裡有沒有管理員

呢度得d米王有話事權

一撳圖片模式都係d

開唔開心？

有腳much better

比張Poppy腳圖出黎收佢皮

名已留

對唔住大佬頭先負錯你皮，想負上面隻7空

太瘦 不了

和解ok?

東映養....

無玩具圖
你地死啦
等比人屌老母啦

屎官

做咩姐

屌佢CB06開三張矮王標墜啱牙比我

老闆早晨恭喜老闆有嘢訂

其實連上次果隻我都未訂

咁貴

好想快啲回鄉

快架啦

仲有個半月

快你少少

嘩 正

嘩 更正

決定咗地點啦

東京

早勇

嘩正 血拼老秋

一日廢事班fd屌我

一日夠啦

真係夠有突

其實而家二月係熱門旅遊季節身邊都唔少人去日本喎

好多野買 但個價就

去感受下都好既，依兩三次去都得個睇字

大橙

幾時都多人去

買唔到

急不及待好想飛了

窮jj

即刻買機票飛！

唔使shotrise
pass

情人節呀嘛死mk

毒撚撚知情人節咩屌你成日屈我mk 做人有啲良知先得架係度迫害毒撚

你真mk

收皮啦
年年都有情人節 聖誕節 新年 復活節架啦
你不如話你唔知星期日有假放呀笨
死mk

只供參考

2月尾啊

剩係得斷罪

2月頭去台灣

要落3張就7舊

唔記情人節呢啲華而不實冇假放冇意義嘅日子

新北市+1分

收到風呢位會員係真mk黎

新城市廣場啲欄變咗侏羅紀公園

有速龍睇啊喂

監獄化

啲天橋又係咁整

無無要一

好似好勁

Btw 要三

咁勁

仲要訂貴左

早預早勇
無無最起碼都雙入啦

無錯
等左咁撚耐

早
雞雄哥個半月後去東京

個個都去旅行

你都可以去架喎

東京食女王

無廢老佢有今日

不了 人棄社長

等緊你收xx

唔啱價唔撚收拖咗好耐啦 唔急

2046系列

W好似係Gold Extreme嚟

聽日有通販開

界王拳要一

我都見到但皮套又係普通CJ extreme 2'57

係呀

狼王 未開放

撚住MR狼王等出MR魔劍

巴力

古辛

通販
蘿莉
mr 狼王
shf 龍珠 x2
超合金 吉姆王
冰海
仲有無

爭隻真骨

上個月開咗今個月就無

早
做乜咁多j圖
一陣又俾人小老母
「諗住入來睇玩具，點知咁多j圖」

你都放唔少J圖

諗起當初界王拳一出
炒過千

小醜女出新戲

史官

呢啲都唧牙膏

界王拳 3850
effect 2750痴鳩線

拆開賣

唔買effectOn9笨大

「S.H.Figuarts 仮面ライダー滅 スティングスコーピオン」近日ご予約受付開始予定！詳細情報近日発表！！

多分、未来を創出する時の王者。
その名も「仮面ライダージオウトリニティ」！
きっと、新たな歴史が創成された瞬間である！

新年の幕開けに相応しいこのアイテムの詳細は、後日発表予定！

日本啲近日後日啲時差真係好勁滅個近日發表半個月都未有(雖然係中間放咗新年) 超人三合一都公佈埋

好想知滅包唔包武器

社長個龜頭 中旬等撚到月尾啦

唔準笑

冇咩時間概念咩都用後日近日 中旬又變月尾

諗住入來睇j圖，點知咁多玩具

無拉打

應該包嗰把紫色弓

跟電單車出

佢等埋啲嘢一齊掛

無啦啦鞭屍嘅

20周年賣點 賣笑同碌地利申盲反

廿鳩年真係好尷尬

唯一吸引得廢老mode

同dcd

Woz

有冇巴打知呢間信唔信得過？

架電單車好似或人揸得多過01
支持出埋或人人間體

唔搏啦

又想玩具達人

幾好1000%

偉大既雞雄哥 早射

好唔好 唔講了

人棄社長

記得上年目標好似係做好zio

被針對

巴鳩閉讀書都有得去旅行

三合一又阻撚住曬

啲人覺得你無敵阻住無限魂/天才喎

救世主

一陣笨大縮沙唔出點算

真 咁既體驗得你先有 利申讀書時期去網吧喳

係咪i-one

不了唔話你g

回樓主個名

拉打Deck最勁始終係佢

睇埋你款野再諗下

是我痛你大便

難啲啦其實你唔肯砌其他deck姐
以你長沙灣卡王之王既實力, 砌副第個拉打既deck出嚟張社長xx即刻跌卡啦

跌價*

永續預鳩

真 預鳩是大家心中永遠的樓主

天悅卡王

永遠的大團長

其實bs我真係Hea玩架炸拉打Deck砌左好幾副但都係Exaid最勁

據聞佢係天悅打骰咗好多年了

你比啲心機砌下其他拉打啦
你喱啲千年一遇既人材何必受Ex-aid副deck既限制

老闆狼王要一

今年冇大西

隔離台47再販

正，可以買返mk47

再生彈爺

貴post臥虎藏龍

有集搵佢傾新聞

好學生未去過sor

你淨係食女都夠

瞓覺扮狗吠先好笑

毒撚邊有女

6-7000買二手果班

佢傻架

你又信佢鳩up

毒撚係無女 但你唔係毒撚

又有人想中伏

電鳩佢

btw今集班兵團好正

我愛Hottoys

巴打們你地去邊度玩拉打卡？
d機全部小朋友

真毒又俾你條偽毒迫害

Smap果三條友

呢套乜9黎

佢哋講緊bs 唔係用機玩果隻

反正我就是信了

果時覺得佢46改色冇買，而家可以買返

完全唔理形象...

都離開咗尊尼事務所
有咩包袱

我真毒 已經無女了

即係曾經擁有過

咩陽光呀 咩gforce呀

SHF拉打特攝綜合POST913 參考出品到幾時

#954 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

散左喇 仲Bin

想同傻泣一樣做史官

威啦小老鼠

泊蛇放飯啦

又冇咗？

早 貧啪

老註早
終於可以抖氣

早鳩
又新名

佔咗半個moon

眼瞓

屌奶聲濕鳩BANDAI復咗工3日都唔撚肯開訂淨係係到不停放風話會開訂做乜撚嘢

咪開咗囉

機就無計, 係多啲小朋友玩
試過夜晚8-9點去先無小朋友, 反而有啲呀叔霸住好似刷緊分

好有愛心

Morning Sir Yes Sir

指定動作

塑鳩垃圾 要一

display仲未拎黎賣

唔準你咁話大乳

一定唔係佢

如果佢要玩肯定係買部機返歸

要出街 不了

送上門 要一

北角奇趣少人玩嘅都放工時間多數都冇人

Real mo bird

我可以做證

Ok
係時侯去捕老註

因為就係你比帽佢？

cls

係泊仔比帽老鼠搞到人哋散

見下泊蛇真面目都好喎

又屈

我做證人, 睇住泊仔亂嚟

貴圈真亂

肥矮毒柒

巴巴要一

聽日

執雞的臭閪

死臭雞

g gen睇結局又嬲多獲

唔準咁話真央
岡田麿里嘅錯

岡媽

原來AQUARION EVOL同埋06年FSN動畫都係佢寫劇本
唔怪得知兩套都神作變垃圾

evol都係河森正治嘅錯
叫佢乖乖地做番機設算
saber線唔係不嬲咁咩

EVOL我覺得佢都有份搞死啦

fsn我冇玩原著Game唔肯定
但聽講06 TV動畫版係將saber線撈埋少少另外兩條線嘅野
再加少少原創劇情
搞到啲劇情1999咁

星期五的來臨

港魂救世主係咪應該過完新年先救到世

等緊回覆

避開小孩拜訪嘅救世主

明天

牠只是孩子.gif

掂下都打撚到佢仆街

有無師兄知想收張rt2既grease blizzard大約幾錢？

上網睇成萬yen

今晚是否聚魔見

大團長

八點可以開波
聚魔前有個貝希摩斯任想搵人一齊打

但係香港好似無人放

龍騎外觀？

香港唔清楚

日版好似香港機用唔返有啲又話閃法會唔一樣, 唔知有無影響個價

帶升

我打咗一次, 放完大技就完咗, 之後叫我打多次唔知咩料

我收藏用 本身無玩

左手CSM劍 右手 913 劍
邊個掂就刷卡同Exceed Charge

現時點睇過有無

無記錯打普通貝爺整龍騎裝 歷戰貝整外觀

用mr武應該輕鬆

用mr武深紅哥帶升應該輕鬆

睇過無

PBHK正常都每月24號/25號出貨
但25號開始就係紅日
咁照計一係就24號PBHK開始出貨→黑貓罷工罷到最快1月29號先開始送貨
但如果PBHK都直接推到落去1月29號出貨的話 咁交畀黑貓送貨應該最快都2月頭了

BTW你講完我先發覺我隻天龍神同數碼蝗蟲卡都係1月到雖然我唔急

早知落鋪訂唔記得會撞新年

都預左會壓過年
急咩
話唔定避開小孩更好

人地設定話佢似聖女貞德架咁話人真係衰

鋪訂應該21號都拎到...但黑貓壓過年要慢半個月

我查返上年PBHK 2019年3月有試過撞星期六日所以提早去到22號出貨
但近幾個月好似都好少會提早咁多出貨
而且反正近來出左貨 黑貓都會幫你寄存多一個禮拜先開始派件
分別唔大
如果鋪頭訂價一樣的話我建議去(信譽良好既)鋪頭訂多D
又唔洗一落單就畀晒全數先

未必既
都要睇返件貨PBJP幾號派
如果20號打後派的話 其他運輸可能都會罷工 可能結果都係遲

不過近排黑貓寄存公司太樂於幫客人寄存貨物 冇心理準備要自取的話就去鋪頭訂好D

PBJP 17號出貨 應該21號啲鋪都拎得

黑貓有冇興趣擴充業務開食堂
反正大家都做直取先鋒

通常我上PBHK訂得都係D唔在意佢遲返一頭半個月到貨既野
所以由得佢慢慢送黎
想一派貨即刻有得玩既玩具既話我會寧願畀貴幾十訂孤仔

唔撚柒係呱

講真無論當佢係正派定反派, 我都唔覺得佢個角色有咩魅力係度感覺就係第二季九唔搭八掉條友出嚟再設定佢點都要贏主角咁, 三日月中哂魔劍先走出嚟尾刀執雞仲係度高舉狼王個頭也文也武擺pose, 羞唔撚羞恥由頭到尾都未贏過既人嚟

我寧願睇佢寫到對家突然間識得遙控大量巨大MA去滅主角團隊
都好過佢無啦啦寫用鐵釘響太空射落地面然後畀個死八婆執雞
同埋用實彈槍射死團長onlun99999999

其實佢最勁個次係掉中左流星號之炮
同埋佢角色唔算黑人憎 始終佢最後同加里歐講野個段證明佢唔係一個柒頭皮

主角呢啲九流機師應有待遇嚟架畀聖女貞德再世處決益咗佢啦單拖搞掂MA但避唔開魔劍就始終係九流人地設定一流機師可輕鬆避開

最尾嗰段夾硬嚟同證明佢經過同三日月最終決戰後變返個正常啲
但睇到嗰個位仲wfc咩, 前廿集咁撚鳩

Sor 講得唔好
我想講等埋dcd到終於可以一齊拆埋隻diend

根本喺太空射枝鐵釘落嚟 除非你企喺原地唔郁三十秒以上 仲要完全唔望個天 先有可能打得中部機
成事件弱智到一個點

算啦 好過佢寫七星家個個真點柒頭啦

最近先睇返個訪談當初唔識

三百年前拎得拎得七星徽章可以做大佬三百年後夠格拎但九流始終九流咁撚戇鳩嘅設定不如設定畀魔劍瞄準咗系統自動熄機郁唔到啦

流星號果段真係睇到屌出聲

滅團都寫合理d

因為之前呢度有人將ded睇錯左做dcd
我以為你食緊呢個gag

嗰個都柒架啦, 自我感覺良好既豬隊友, 最尾都得到咗佢應得既下場

條女一路出場都無靈魂咁, 末日嗰邊既戰鬥機器話佢最尾夾硬嚟係因為佢同三日月打到最尾都理解唔到人哋有咩原因要咁堅持, 然後望到原來三日月係細路, 再下幕就佢推咖哩輪椅再講佢諗嘢有好改變真係說服唔到人

嘩鞭屍

悟性太差咁撚神聖我都睇唔到我都係睇返啲兒童向算

2月1日(土)より、B1Fイベントフロアにて仮面ライダー特集展示を行います！！！
仮面ライダーゼロワンシリーズをはじめとした、新作アイテムを展示予定です。こちらもお楽しみに！

零一嗰五隻都未出齊

有無人有泊霧子拎Diend既傳送門

應該果日放曬出嚟

車

話說有冇巴打玩過呢隻睇唔明咩事

喳喳兵搶曬野玩

睇到厭啦快啲開訂啦屌車應該跟人快啲出啦

而家先1月頭 佢同我講2月1好心佢開咗啲近日後日先

笨大係咁架啦

個幾日預鳩話佢地要放假都算而家都未開正經嘢開其他開時裝

似佛系遊戲囉擺粒左下角嘅珠係度就會定時定候有拉打趕啲嘰嘰兵走

我支持岳仔嗰1/3

應該都係display隻滅同公佈埋刃唯幾時賣姐

預鳩回歸好嘢

推

有嘢開啦咩

大粒__要一

預鳩要一

梳 出shining hopper先

希望係通販

你史官都無點搞

mark漏咗

點做嘢

預巴話箱入